# Libvirt package strings.
# Copyright (C) 2020 The Libvirt authors
# This file is distributed under the same license as the libvirt-sandbox package.
# simmon <simmon@nplob.com>, 2021.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: libvirt-sandbox 0.8.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://libvirt.org/bugs.html\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-18 13:45+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-15 16:02+0000\n"
"Last-Translator: simmon <simmon@nplob.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://translate.fedoraproject.org/projects/libvirt/"
"libvirt-sandbox/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.5.3\n"

#: bin/virt-sandbox.c:172
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Usage: %s [OPTIONS] COMMAND-PATH [ARGS...]\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"사용법: %s [OPTIONS] COMMAND-PATH [ARGS...]\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"

#: bin/virt-sandbox.c:66 libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-init-common.c:1380
#, c-format
msgid "%s version %s\n"
msgstr "%s 버전 %s\n"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-init-common.c:1436
#, c-format
msgid "%s: Unable to load config %s: %s\n"
msgstr "%s: 구성을 적재 할 수 없습니다 %s: %s\n"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-init-common.c:1414
#, c-format
msgid "%s: must be launched as root\n"
msgstr "%s: root로 실행해야 합니다\n"

#: bin/virt-sandbox.c:208
msgid "'switchto' and 'privileged' are incompatible options\n"
msgstr "'switchto' 와 'privileged'은 호환되지 않는 선택입니다\n"

#: bin/virt-sandbox.c:159 libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-init-common.c:1420
msgid "- Libvirt Sandbox"
msgstr "- Libvirt 샌드박스"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-util.c:45
#, c-format
msgid "Cannot identify file extension in '%s'"
msgstr "'%s'에서 파일 확장을 식별 할 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:951
msgid "Cannot request DHCP with static routes/addresses"
msgstr "고정 라우터/주소와 함께 DHCP를 요청 할 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1009
msgid "Cannot set static addresses with DHCP"
msgstr "DHCP와 함께 고정 주소를 지정 할 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1068
msgid "Cannot set static routes with DHCP"
msgstr "DHCP와 함께 고정 경로를 설정 할 수없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1131
msgid "Cannot set static routes without addresses"
msgstr "주소 없이 고정 경로를 설정 할 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-console-raw.c:697
#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-console-rpc.c:1108
msgid "Console is already attached to a stream"
msgstr "콘솔은 스트림에 이미 첨부되었습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-console-rpc.c:1165
msgid "ConsoleRpc is not attached to a stream"
msgstr "comsoleRPC는 스트림에 첨부되지 못했습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-context.c:251
#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-context.c:394
msgid "Domain is not currently running"
msgstr "도메인은 현재 동작중이지 않습니다"

#: bin/virt-sandbox.c:219
#, c-format
msgid "Failed to resolve user %s\n"
msgstr "사용자 %s를 확인하는데 실패하였습니다\n"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-console-rpc.c:751
#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-console-rpc.c:815
#, c-format
msgid "Got rx in unexpected state %d"
msgstr "기대 할 수 없는 상태%d에서 rx를 갖습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-builder-machine.c:455
#, c-format
msgid "Kernel image %s does not exist"
msgstr "커널 이미지 %s가 존재하지 않습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-builder-initrd.c:215
#, c-format
msgid "Kernel module dir %s does not exist"
msgstr "커널 모듈 dir %s가 존재하지 않습니다"

#: bin/virt-sandbox.c:157
msgid "Libvirt Sandbox"
msgstr "Libvirt 샌드박스"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-init-common.c:1418
msgid "Libvirt Sandbox Init Common"
msgstr "Libvirt Sandbox Init 공통"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2773
msgid "Missing class name in config file"
msgstr "구성 파일에 class 이름이 누락되었습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2186
msgid "Missing disk format in config file"
msgstr "구성 파일에 디스크 형식이 누락되었습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2168
msgid "Missing disk source in config file"
msgstr "구성 파일에 디스크 소스가 누락되었습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1368
#, c-format
msgid "Missing disk source string on %s"
msgstr "%s에 디스크 소스 문자열이 누락되었습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2163
msgid "Missing disk tag in config file"
msgstr "구성 파일에 디스크 태그가 누락되었습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2173
msgid "Missing disk type in config file"
msgstr "구성 파일에 디스크 유형이 누락되었습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2124
msgid "Missing environment key in config file"
msgstr "구성 파일에 환경 키가 누락되었습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2130
msgid "Missing environment value in config file"
msgstr "구성 파일에 환경 값이 누락되었습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1086
#, c-format
msgid "Missing gateway in route %s"
msgstr "통로 %s에 게이트웨이가 누락되었습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2049
msgid "Missing image format in config file"
msgstr "구성 파일에 이미지 형식이 누락되었습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2039
msgid "Missing mount source in config file"
msgstr "구성 파일에 적재원이 누락되었습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1582
#, c-format
msgid "Missing mount source string on %s"
msgstr "%s에 적재 원 문자열이 누락되었습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2006
msgid "Missing mount target in config file"
msgstr "환경 파일에서 대상 적재 누락"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2011
msgid "Missing mount type in config file"
msgstr "환경 파일에서 적재 유형 누락"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2030
msgid "Missing mount usage in config file"
msgstr "환경 파일에서 적재 사용법 누락"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:973
msgid "No assignment in filter parameter configuration"
msgstr "필터 매개변수 구성에서 인수 누락"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-console-raw.c:658
#, c-format
msgid "No device %s found for domain"
msgstr "도메인을 위한 장치%s를 찾지 못합니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-console-raw.c:628
msgid "No devices found for domain"
msgstr "도메인을 위한 장치를 찾을 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1345
#, c-format
msgid "No disk type prefix on %s"
msgstr "%s에 디스크 유형 프리픽스가 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1556
#, c-format
msgid "No mount type prefix on %s"
msgstr "%s에 적재 유형 프리픽스가 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1733
#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1798
#, c-format
msgid "No mount with a prefix under %s"
msgstr "%s에서 프리픽스와 함께 적재하지 않습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-rpcpacket.c:290
#, c-format
msgid "Raw data too long to send (%zu bytes needed, %zu bytes available)"
msgstr "원시 자료가 너무 길어서 (%zu bytes needed, %zu bytes available)을 보낼 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-init-common.c:1404
msgid "Run '"
msgstr "동작 '"

#: bin/virt-sandbox.c:146
msgid ""
"Run 'virt-sandbox --help' to see a full list of available command line "
"options"
msgstr "가용한 명령 행 선택의 모든 항목을 보기 위해 'virt-sandbox --help'을 실행합니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-context.c:321
#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-context.c:338
#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-context.c:361
msgid "Sandbox is not currently running"
msgstr "샌드박스는 현재 동작 중이지 않습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2786
#, c-format
msgid "Type name '%s' in config file had wrong parent"
msgstr "구성 파일에 유형 이름 '%s'이 잘못된 원인을 갖습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-context-interactive.c:239
#, c-format
msgid "URI '%s' unsupported as non-root, try 'qemu:///session'"
msgstr "비-루트로 지원하지 않는URI '%s', 'qemu:///session'를 시도하세요"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-context-interactive.c:232
#, c-format
msgid "URI '%s' unsupported as root, try 'lxc:///' or 'qemu:///system'"
msgstr "root로서 지원하지 않는 URI '%s', 'lxc:///' or 'qemu:///system'를 시도하세요"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-builder-initrd.c:304
#, c-format
msgid "Unable to access %s: %s"
msgstr "%s: %s에 접근 할 수 없습니다"

#: bin/virt-sandbox.c:299 bin/virt-sandbox.c:318
#, c-format
msgid "Unable to attach sandbox console: %s\n"
msgstr "샌드박스 콘솔: %s를 첨부 할 수 없습니다\n"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-builder-initrd.c:169
#, c-format
msgid "Unable to create temporary directory %s: %s"
msgstr "임시 디렉토리 %s: %s를 생성 할 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-rpcpacket.c:130
msgid "Unable to decode message header"
msgstr "메시지 헤더를 디코더 할 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-rpcpacket.c:69
msgid "Unable to decode message length"
msgstr "메시지 길이를 디코더 할 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-rpcpacket.c:265
msgid "Unable to decode message payload"
msgstr "메시지 유효 적재량을 디코더 할 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-rpcpacket.c:180
msgid "Unable to encode message header"
msgstr "메시지 헤더를 인코더 할 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-rpcpacket.c:174
#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-rpcpacket.c:235
#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-rpcpacket.c:303
#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-rpcpacket.c:329
msgid "Unable to encode message length"
msgstr "메시지 길이를 인코더 할 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-rpcpacket.c:222
msgid "Unable to encode message payload"
msgstr "메시지 유효적재량을 인코더 할 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1900
#, c-format
msgid "Unable to get SELinux context of user: %s"
msgstr "사용자: %s의 SELinux 내용을 가져 올 수 없습니다"

#: bin/virt-sandbox.c:305
#, c-format
msgid "Unable to get app console: %s\n"
msgstr "응용프로그램 콘솔: %s를 가져 올 수 없습니다\n"

#: bin/virt-sandbox.c:292
#, c-format
msgid "Unable to get log console: %s\n"
msgstr "기록 콘솔:%s를 가져 올 수 없습니다\n"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-console.c:324
msgid "Unable to isolate console unless direct access flag is set"
msgstr "직접 접근한 플래그 설정하지 않으면 콘솔을 분리 할 수 없습니다"

#: bin/virt-sandbox.c:188
#, c-format
msgid "Unable to open connection: %s\n"
msgstr "연결: %s를 열 수 없습니다\n"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-console-raw.c:664
#, c-format
msgid "Unable to open console %s"
msgstr "콘솔 %s를 열 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1029
#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1038
#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1092
#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1100
#, c-format
msgid "Unable to parse address %s"
msgstr "주소 %s를 구문 분석 할 수 없습니다"

#: bin/virt-sandbox.c:230
#, c-format
msgid "Unable to parse custom environment variables: %s\n"
msgstr "사용자 정의 환경 변수:%s를 구문 분석 할 수 없습니다\n"

#: bin/virt-sandbox.c:237
#, c-format
msgid "Unable to parse disks: %s\n"
msgstr "디스크: %s를 구문 분석 할 수 없습니다\n"

#: bin/virt-sandbox.c:256
#, c-format
msgid "Unable to parse include file: %s\n"
msgstr "포함된 파일:%s 을 구문 분석 할 수 없습니다\n"

#: bin/virt-sandbox.c:250
#, c-format
msgid "Unable to parse includes: %s\n"
msgstr "포함된 : %s를 구문 분석 할 수 없습니다\n"

#: bin/virt-sandbox.c:244
#, c-format
msgid "Unable to parse mounts: %s\n"
msgstr "적재: %s를 구문 분석 할 수 없습니다\n"

#: bin/virt-sandbox.c:262
#, c-format
msgid "Unable to parse networks: %s\n"
msgstr "네트워크: %s를 구문 분석 할 수 없습니다\n"

#: bin/virt-sandbox.c:268
#, c-format
msgid "Unable to parse security: %s\n"
msgstr "보안: %s를 구문 분석 할 수 없습니다\n"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-console-raw.c:182
#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-console-rpc.c:348
#, c-format
msgid "Unable to query terminal attributes: %s"
msgstr "터미널 특성:%s를 문의 할 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-rpcpacket.c:192
msgid "Unable to re-encode message length"
msgstr "메시지 길이를 다시 인코드 할 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-builder-initrd.c:273
#, c-format
msgid "Unable to read entries in %s: %s"
msgstr "%s: %s에 있는 항목을 읽을 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-console-raw.c:222
#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-console-rpc.c:393
#, c-format
msgid "Unable to restore terminal attributes: %s"
msgstr "터미널 속성: %s을 복구 할 수 없습니다"

#: bin/virt-sandbox.c:286
#, c-format
msgid "Unable to start sandbox: %s\n"
msgstr "샌드박스: %s를 시작 할 수 없습니다\n"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-console-raw.c:199
#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-console-rpc.c:365
#, c-format
msgid "Unable to update terminal attributes: %s"
msgstr "터미널 속성: %s를 최신화 할 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-console-rpc.c:695
#, c-format
msgid "Unexpected rpc proc %u"
msgstr "예상 할 수 없는 rpc proc %u"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-console-rpc.c:626
#, c-format
msgid "Unexpected rpc status %u"
msgstr "예상 할 수 없는 rpc 상태 %u"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1362
#, c-format
msgid "Unimplemented disk type prefix on %s"
msgstr "%s에서 구현되지 않는 디스크 유형 접두"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2192
#, c-format
msgid "Unknown disk format %s in config file"
msgstr "환경 파일에 알지 못하는 디스크 유형 %s"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-util.c:65
#, c-format
msgid "Unknown disk format '%s'"
msgstr "알지 못하는 디스크 유형 '%s'"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1382
#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1616
#, c-format
msgid "Unknown disk image format: '%s'"
msgstr "알지 못하는 디스크 이미지 유형: '%s'"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2179
#, c-format
msgid "Unknown disk type %s in config file"
msgstr "환경 파일에서 알지 못하는 디스크 유형 %s"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1354
#, c-format
msgid "Unknown disk type prefix on %s"
msgstr "%s에서 알지 못하는 디스크 유형 프리픽스"

#: bin/virt-sandbox.c:189 bin/virt-sandbox.c:231 bin/virt-sandbox.c:238
#: bin/virt-sandbox.c:245 bin/virt-sandbox.c:251 bin/virt-sandbox.c:257
#: bin/virt-sandbox.c:263 bin/virt-sandbox.c:269 bin/virt-sandbox.c:287
#: bin/virt-sandbox.c:293 bin/virt-sandbox.c:300 bin/virt-sandbox.c:306
#: bin/virt-sandbox.c:319 libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-init-common.c:1495
msgid "Unknown failure"
msgstr "알지 못하는 실패"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2056
#, c-format
msgid "Unknown image format %s in config file"
msgstr "환경 파일에서 알지 못하는 이미지 유형 %s"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2023
#, c-format
msgid "Unknown mount type %s in config file"
msgstr "환경 파일에서 알지 못하는 적재 유형 %s"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1569
#, c-format
msgid "Unknown mount type prefix on %s"
msgstr "%s에서 알지 못하는 적재 유형 프리픽스"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1120
#, c-format
msgid "Unknown parameter %s"
msgstr "알지 못하는 매개변수 %s"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1909
#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1918
#, c-format
msgid "Unknown security option '%s'"
msgstr "알지 못하는 보안 선택 '%s'"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:2779
#, c-format
msgid "Unknown type name '%s' in config file"
msgstr "환경 파일에서 알지 못하는 유형 이름 '%s'"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-init-common.c:1472
#, c-format
msgid "Unsupported configuration type %s"
msgstr "미지원 구성 유형 %s"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-config.c:1236
#, c-format
msgid "Wrong environment format on %s"
msgstr "%s에서 잘못된 환경 유형"

#: bin/virt-sandbox.c:117
msgid "add a disk in the guest"
msgstr "게스트에 디스크를 추가합니다"

#: bin/virt-sandbox.c:119
msgid "add a environment variable for the sandbox"
msgstr "샌드박스를 위한 환경 변수를 추가합니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-init-common.c:1401
msgid "clean power off when exiting"
msgstr "종료 할 때에 깔끔한 전원 종료"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-init-common.c:1399
msgid "config file path"
msgstr "환경 파일 경로"

#: bin/virt-sandbox.c:111
msgid "connect to hypervisor"
msgstr "하이퍼바이저에 연결"

#: bin/virt-sandbox.c:109 libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-init-common.c:1397
msgid "display debugging information"
msgstr "디버그 정보 표시"

#: bin/virt-sandbox.c:107 libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-init-common.c:1395
msgid "display verbose information"
msgstr "상세 정보 표시"

#: bin/virt-sandbox.c:105 libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-init-common.c:1393
msgid "display version information"
msgstr "버전 정보 표시"

#: bin/virt-sandbox.c:125
msgid "file contain list of files to include"
msgstr "파일이 포함되는 파일의 항목을 포함합니다"

#: bin/virt-sandbox.c:123
msgid "file to copy into custom dir"
msgstr "사용자 정의 디렉토리로 복사할 파일"

#: bin/virt-sandbox.c:139
msgid "kernel binary path"
msgstr "커널 바이너리 경로"

#: bin/virt-sandbox.c:141
msgid "kernel module directory"
msgstr "커널 모듈 디렉토리"

#: bin/virt-sandbox.c:137
msgid "kernel version"
msgstr "커널 버전"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-init-common.c:1372
#, c-format
msgid "libvirt-sandbox-init-common: %s: cannot execute %s: %s\n"
msgstr "libvirt-sandbox-init-common:%s: %s: %s을 실행 할 수 없습니다\n"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-init-common.c:1326
#, c-format
msgid "libvirt-sandbox-init-common: cannot open %s: %s"
msgstr "libvirt-sandbox-init-common %s: %s을 열 수 없습니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-init-common.c:1307
#, c-format
msgid "libvirt-sandbox-init-common: unable to create signal pipe: %s"
msgstr "libvirt-sandbox-init-common: 신호 파이프를 생성 할 수 없습니다: %s"

#: bin/virt-sandbox.c:121
msgid "mount a filesystem in the guest"
msgstr "게스트로 파일시스템을 적재"

#: bin/virt-sandbox.c:113
msgid "name of the sandbox"
msgstr "샌드박스의 이름"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-rpcpacket.c:86
#, c-format
msgid "packet %u bytes received from server too large, want %d"
msgstr "서버에서 수신된 패킷 %u 바이트가 너무 크고, %d를 원합니다"

#: libvirt-sandbox/libvirt-sandbox-rpcpacket.c:76
#, c-format
msgid "packet %u bytes received from server too small, want %u"
msgstr "서버에서 수신한 패킷 %u가 너무 작고, %u를 원합니다"

#: bin/virt-sandbox.c:115
msgid "root directory of the sandbox"
msgstr "샌드박스의 루트 디렉토리"

#: bin/virt-sandbox.c:131
msgid "run the command privileged"
msgstr "권한을 갖고 있는 명령 실행"

#: bin/virt-sandbox.c:129
msgid "security properties"
msgstr "보안 특성"

#: bin/virt-sandbox.c:127
msgid "setup network interface properties"
msgstr "네트웍크 연결장치 특성을 구성"

#: bin/virt-sandbox.c:135
msgid "start a shell"
msgstr "쉘을 시작합니다"

#: bin/virt-sandbox.c:133
msgid "switch to the given user"
msgstr "주어진 사용자로 전환"
